有無試過同比自己大五年既女仔拍拖？

廿中對廿尾

會係咩感覺？

對方會唔會覺得你唔夠成熟？

俾大五年reject 就試過

😪除非真心.... 唔好害人

女人時間無男人咁多

晒撚氣
而家覺得大五日都唔撚得

試過同個大我幾年嘅女仔表白
佢都話鍾意我
約過出嚟幾次但係最後佢都係介意佢屋企人同埋佢啲fd講乜
過唔到自己嗰關

屌唔屌到先

數學家